吐露港搞咩

🤷🏾‍♂️

阻人收工

sorry 我啱啱撞咗車

爆水管呀

爆水管

得返一條慢線